提提大家 今日721九週月

ok
你咁樣我係唔會驚架

身邊d 港豬
已經個個wfc
反而討論夾公仔單野

港豬真係港豬

警黑合作

721唔見人
831打死人
101槍殺人
114阻救人
雙11狂殺人

援推

連登啲討論越嚟越冇意義

收到

7
2
1